秋天該很好 你若尚在場

呢排秋天嘅天氣好易諗多咗好多嘢
又諗返起以前一齊過同一齊唔到嘅人
唔知佢哋最近過成點
有時覺得咁樣都係一種遺憾美

別話

唔好以為我唔知影樓之主你負皮我啦

巴打你好
食屎啦你